黃秋生將「服」字退回蕭芳芳：把妳的愛情還給妳

黃秋生一直勇於發言，不平則鳴，今日凌晨他在社交網貼73歲影后蕭芳芳送給他的親筆提字「服」，原來當年蕭芳芳看了電影《無間道》後，十分佩服秋生的演技，寫了一個「服」字傳真給他，事隔多年，秋生在社交網貼出這個字，留言：「把妳的愛情還給妳。」及「保護兒童」，疑似不滿身為「護苗基金」創辦人的蕭芳芳，對最近一宗毒品調查科男警涉性侵6女童案件默不作聲。

上次克警撞低小妹妹單野佢又係無出聲
不過算啦, 佢係林鄭個frd, 點會出聲?

蕭芳芳呢類人欺世盜名
扮晒有愛心
實則只會嚮無風險、有光環嘅時候先會出聲
冒住得罪權貴風險替公義發聲？
你估個個係葉德嫻咁執言仗義咩

Push

呢啲人只會譴責老遠對自己冇威脅講出嚟唔會比人鬧嘅人嚟譴責
兩個字概括呢亭人 - 偽善

佢讚美我喇 佢開始發姣喇～～

垃圾聾閪

呢條臭閪正一欺世盜名搵笨柒

班藍絲係咁
以為唔講政治就得
實質上連良心都無埋

佢攬住個基金都接近退休階段
遲啲變埋榮譽會長正式乜都唔使理

如果單野係美國發生件死廢老實大大聲